（1Q題）張飛老母姓咩？

三頁內估中有大利是

張

咩

錯

俾啲創意好唔好

吳

無事生非

關羽張飛劉備趙雲

有冇聽過毛主席永遠是對的

秒

張飛老母同岳飛、王菲、李鵬飛老母同姓

ok呢個答案我接受 🧧

你up乜鳩

巫

講緊你接受果個答案呀

姓毛，毛氏生飛。

毛張飛

趙